點解周圍都無晒Sigma 105mm F2.8 EX DG OS HSM Macro ?

本身想買支Macro 鏡比Canon 80D 黎影玩具

幾乎行暈成個星際同旺角都無晒行貨Canon Mount

咩事比人掃晒

冇得訂咩
Btw 都成16xmm 唔怕太窄？

想影玩具, 唔係仲有咩選擇???

Canon 支100mm 2.8L 都唔平

EFS 35 2.8 囉